畀個限期大家 10月之前冇一隻狗死/殘廢/入icu 老豆搵仔唔會再更新

地下勇武係時候做野
你刮幾野根本無關痛癢

睇到好嬲，點解我地唔可以兇狠少少
反正香港警察都係班畜牲黎，真係唔好留情

狗仔們試試白色恐怖

如果燒狗屋
我會開心到仆街
燒撚死班克警

殘廢唔洗用刀

幾時會有人繼承到山口二矢既精神 ?

全港狗隻絕育大行動

班黑警真係唔撚當香港人係人咁看待！

擺低隻眼，骨折，爆頭，物理閹割，基本

用刀既情況下

請記住梁天琦信中講到：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

同仇恨無關
只係正當既反擊行為
長期下去我地淨係俾人打, 冇還擊行為
班黑警真係會當我地係 free to beat

佢呢幾野係講唔好俾仇恨失去理性
我而家先好理性咁分析點樣整死一隻狗

想俾mon post狗聽
之前唔郁手係因為驚失民心
自從琴日有黑底斬狗單野做第一單
你自行宵禁啦

無錯
用武力唔一定就等於係仇恨
而係抗爭既其中一種方式

推

唔好殺死佢地
殘廢過一世實難受過死

提提大家我地己有有手足冇左隻眼，隻腳冇左知覺

佢係講緊在明唔好姐
在暗你想點都得